[經期隊長]片尾連返去Avengers

背景係一個類似太空倉既地方
Captain marvel部call機收到Nick Fury 求救訊號
某不知明人拎起call機熄左佢 一下dom落地踩爛
鏡頭一轉Captain marvel 係冷凍倉冬眠中